吊頸有無地方推介

想重刷重抽

旺角西洋菜街Body shop
銅鑼灣SOGO門口
伊利莎伯醫院地下詢問處
希望人多即刻救到你唔使死

彩虹邨紫葳路19號

俾埋地圖你, 唔好去錯

公園大把啦
夜晚夠靜
但希望有人行過救你唔使死